除左瑞士蓮， 仲有邊隻黑朱古力做到99%?

99% 真係好純好正

可可豆

力加

有冇100%

直接啪可可粉